你條女係何來, 每日生活點過?

每日起身拋西瓜

出世就跟住我
間唔中會行房